formal 場合又唔想著老西，有咩smart casual 推介

175度
瘦
巴打們平時係點著

恤衫+牛

恤衫 西褲 馬甲

polo shirt
西褲

都係個句 你有EDC樣 著咩都咁型棍

smart casual唔應該著老牛喎

175度即係點？

熱到溶

formal 場合意思係dressing code = formal?
咁著smart casual好似唔岩wo

大陸喱

Smart Casual 好似係唔著外套同打吠咋wor

仲可以點推介?

咪恤衫深色牛仔褲/特別色西褲，無乜你揀